有冇巴絲嬲到訓唔著

垃圾政府既on9 終於帶黎佢地如願以償既結果
真係痴撚線
死7婆 死不封關
買口罩 算 咁我唔出街囉 但依家唔出街都出事
屌 到底7婆係咪心理變態

我唔想咁快死住

好撚嬲 個心跳得好撚快 好驚